[西班牙龍門] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [904]

龍門教練見到ddg成日失依啲波 冇幫佢加強依方面嘅訓練㗎咩 定係廢到點練都係咁

其實DDG係咪做醜人 用行動話俾sob知棄今場揀前四

中龍未

Sob教完我曼都殘咗好多

人地一press 就唔識踢波 so b d 戰術兩野就俾人睇通

龍門
閪龍就閪龍啦

西波
真係蘇式崩盤

Ddg真係回塘回撚到

905？

d鬚太長有風阻 所以撲救慢左

今場有無人表現係合格

905

蘇b每一個舉動都好似大巴大巴刮落中醫到

終於有時間睇波，竟然睇中場咁嘅西波

摩佬分別先大

西班牙啲龍係咁
反應快
基本功差
冇得救

出mata啦 依d時間要個老將 震住軍心

走動太少

唉下個轉906啦

換走班主力啦

剷得好！

睇到頭都痛埋
屌你完全唔似70分鍾咁 成隊波都似已經90+x咁

曼聯係有攻勢唔使怕龍門接唔到

輸一場fa cup就講到世界末日

好波 普巴就拎牌

屌咁就俾牌

咁就黃

b williams成場踢乜撚？？

卡斯拿斯
域陀華迪斯
有邊個係基本功差

成隊都閪

sorry 無改到
洗唔洗開個新?

2829歲就回塘
早收皮過卡斯拿斯

繼續屌曼黑哨 笑左

剷鳩埋癲恩喇

咁就黃牌？屌

唔洗啦

咁就黃牌

屌你老母甸恩 黑撚到

咪上腦
仲有兩場

講個笑話 英格蘭球證

DDG thanks for the memories

屌你dean

Pin下個906

改返905 同埋個閪字

普巴好嘢 產佢老母臭閪呀

Mike dean

依下係要比既
但係車狗個d冇牌就

其實應該點打343？
死守又屈多人龜，前面又有3個長期反搶。

on撚9 曬靴剷完仲要屌球證 搏攞牌

犯規6:19
黃牌1：0

崩到控傳都做唔好
班後防係咪要一個一個咁比
屌 我見麥龜同冰傳邊小小都唔得
一定要傳比隔離果個先

話時話ddg仲有幾年約

福。。。。。。。

卡斯拿斯出名高波柒，後生屈反應
域陀華迪斯你咪入疤區問下囉

換羅美路啦

自從利簽咁alisson之後，我哋引以為傲嘅龍門線就愈變愈廢

今場交失幾多on9波，中降頭咁樣

上兩場無睇?
球員無哂態係靠馬福carry先入到波

原來就黎每人foul 兩次

高波柒係佢矮啫

下半場中龍未？

白lin插上去

人地同你搏命
你班仆街就少爺兵咁款
一撚定入唔到波啦

冇睇波就收皮啦屌你老母
幾撚多場呀

VV都成日派膠

Dean永遠企啲位都係阻住傳波

成隊好似食撚咗屎咁

接收晒猁狗最衰個幾年d衰野

換羅美路同馬達算啦

要推到冰上中場都仲未入到禁區

馬今日出場做過咩？

車仔應該仲有一球入

啲調動真係好撚垃圾

gk基本功如何 睇佢地幾歲收皮就知
30歲前踢反應 30歲後踢基本功

今日福頭都好廢

龜啲awareness 傳咗去後面都唔知

災馬留返下場啦

呢個真係仆街

咁樣反擊準備345

畀人踢

麥狗呢球發夢追波

成班人傳波都唔到腳
on99

龜發緊夢

麥龜呢球 傳撚左都唔知

屌

閪龍

Handling 一向德國係教科書
西班牙反應快但怪手勢

麥龜呢下揾到波未

3-0

龍門一回塘 就唔會上返

Ddg真係

可以訓lu

3:0

又輸近柱

人地交波就向前
曼聯永遠交番後
有人走位即傳後

鑊鑊都係咁

訓啦屌

完

訓得

好波

換人未
比人休息啦

ddg

話口未0:3

456

熄電視

好廢呀

3球

又輸手邊

屌你老母

80m同ddg一齊走啦

閪龍 dllm

一出場比對面隻猩猩踢果下都幾傷
同埋中場根本運唔到波上去 唔關馬事啦今次

換撚走般奴同馬迪啦屌

垃圾

笑
笑出聲
廢到

訓得 早抖

大家可以準備瞓覺

兩邊係咁俾人屌

屌得so9未？

80M
375K

瞓得

傻仔

麥龜 柒夠未

出full team都咁
痴撚線

og?

換走般啦屌

下下俾人攝近柱 d防守有排執

撐閪龍啲垃圾去撚晒邊 出黎吠啦

換番4中堅就mark到mark唔到

烏龍

OG

換人鏟鳩佢地啦

龜

一對中堅 右閘去死

好心收起d人啦

Awb點解會跟咗mount
大大隻alonso喺側邊你想邊個跟

鍾斯上身

80m

80m 已經幾球都冇反應
仲要入埋波

今場輸戰術
畀軌逼到傻

人地岀副選有氣有力
我地so b 要用到班正選死咁濟，唔係我曼少爺兵呀，係真係好撚攰呀

麥鳩入波隊長叻仔

Og

麥隊！

阿龜包越位再老烏

80m又係

屌 真係閪撚到震
自從比阿朗入完就收哂皮

再輸多幾球啦
唔輸夠隊閪波唔知醜

own goal

成隊撞邪咁

80m 有價好賣 好撚柒廢

話史摩寧own goal 果啲

出黎講下麥狗呢球點睇

換後備未

輸返柒都算 士氣都冇埋

P入末啊

好肉酸 快d完場

仲話唔使買識用波中堅喎

換走馬迪般奴俾佢地抖啦

呢個真

冇眼睇

棄game啦屌你老母閪
一早應該出副選算啦
正一仆街閪蘇狗

放題咁款

換P同麥湯出嚟打鳩對面啦

比人炒返三球 今季應該好似上季咁崩盤 乜柒都冇

隊長終於有入波

成條後防做乜春

又撞傷自己友，又own goal

同迪狗一齊躝

睇下Alonso 啲出波
再諗下Luke Shaw 啲出波
灰鳩咗

80m撼傻咗個腦？

永遠俾人攝贏 永遠守唔到近柱

瞓撚得 戇撚鳩鳩

麥閪Motm

好波屌你老母80m

同上年一樣
士氣波 一沉不起
隨時送埋前四走

換走DDG啦 落下佢面都好

3球近柱

大家明點解蘇b要352未

屌你老味
史摩寧同癲軒一齊回家吧

呢度好多人吹奏Luke shaw

忍撚左成季
廢到嘔

上場水晶宮都表演咗曼左右閘邊出波盲點，今日軌用得好好

唔好賴轟狗全力 人地未出美隊

下場咁對椰子 死鳩硬

呢場完全輸so9
戰意又輸
體能又輸
戰術又輸

AWB 重開冇一場好波

甸恩仆街死啦

今場元氣大傷 19場不敗 俾個垃圾龍咁搞
爭前四前 搞d咁嘅野

Awb

對面都大半隊正選

So9正on9
又要學人爭 又出個唔知咩陣
又要chur盡班主力 大勝幾場就用盡個班人
真係

龜爺MVP

係沉到完全唔知做緊乜春咁

今時今日仲撐迪基亞既我祝你仆街死

換走般奴啦

ddg 白lin 麥龜

收走般奴同福仔啦
打殘晒

Ddg 近季季尾都咁撚樣 講真 走啦

下場等俾安東尼奧中出

DDG Thank you for your memory

唔呢個真 史摩寧帶隊拎過足總 英超 歐霸

Wembley Taxis & Cars
92 Windermere Ave, Wembley HA9 8RY
020 3226 0972

全隊一齊book吧

講得好

西咸同錫菲聯已經講左，對軌唔好踢技術，簡簡單單，夠硬淨已經夠

可以熄Link繼續睇Jojo
後防烏龍組合技都出撚埋

過到椰子都過唔到羅渣士啦

痴撚線

真呀屌

係咪被牙朗bam到有陰影
佢呢兩季真係失好多呢啲
明明企個位就到哂 但隻閪手就甩

我係辛祖就一定去軌唔黎曼

廢到嘔

Maguire: I learn how to play football from Jones, he’s a legend

睇下Alonso 啲防守
再諗下Luke Shaw 啲防守
笑撚咗

屌你老母so狗換人啦 我唔想冇前四呀

全條後防爆哂
第一球輸冰
第二球BW+廢龍
第三球麥龜
再加全場Awb踢埋啲垃圾英冠波
勁到

死去般奴真係好on 9
佢個態仲差過普巴，係都普巴正選

唔好搞到無撚左頭4就得

劇本波
肯定對西咸1分
然後作客李狗1分都夠既時候輸鳩埋冇前4

比埋隊長佢做

今場除咗馬迪正常少少，全隊西到呢，心理質素好差

真 之後咁搞一搞 真係讓4

佢本身集中力就低
佢點派膠都有正選
冇壓力又點樣有集中力

師兄唔識英文可以唔使勉強

猜猜猜 下半場中龍未

仲有無人覺得買得抵

走場都係當輸3球

隻閪手呢兩季甩左好撚多鑊

由出ddg唔出清新已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防先守唔住朱烏
半場唔出妹
輸到第二球先搏

今季最差既比賽

都輸鳩硬點解唔射呀

幫ddg call的士啦屌

留名等屌

Buno做咩唔射。。。。

劇本 想爭FA輸9埋
下場失分冇頭4
出年繼續霸氣杯

最衰阿贏鏝 比假希望蘇蛇

Numbers don't lie
成季英超0助攻

猁狗兩隻閘英超助攻都2位數

Wan Bissaka 下半季英超都4個助攻，好大進步
Luke Shaw? 斬得出個波先講嘢啦

Halo 文西

班友返去練下傳波先啦
成班廢撚到on9

shaw傷左之後好似無邊場打得好好

成班都已經唔想踢
搵條底褲笠落頭俾你提早完場啦

換得好

正正經經買隻翼拉番闊黎踢啦
個個都淨係識係中間踢波

20m都俾多

hello得10分鐘

for your memory

大碌係咪真係差到比上唔bw

場場用同一班人，強隊又係，榜尾又係，屌你老母唔識換人做咩教練

無前四好自動辭職

仆利癲恩連隔離傳球路線都block埋

卡巴尼路直射都無妨啦
佢呢啲老將係賣經驗唔係賣反應

又要留力又要出正選又要正選都爆到七彩
Sob

Ddg enough is enough

出廢特唔出普巴
廢一畀人逼就廢撚左

第一球可以加bw
第三球加埋awb

又頂唔撚中 中龍未呀

麥龜 馬迪 躝啦

我曼d人有走位架
粒波過到半場個陣咪會走囉
上唔到半場咪企撚定哂係度囉

仲話咩係咪要斬到taa啫喱仔咁先叫好

蘇狗完全唔想出線

講真呢場真係輸尻波

人地而家就真係可以出後備留力啦

今場全隊都差啦
馬仔直接冇波到隱形咁

唔收般奴馬迪
On撚99

咁就碌柒啦
占士福仔點夠硬

仲睇乜鬼
唔係期望緊10分鐘追三球下嘛

下場出返文西打左閘啦 好地地又換

翼、識傳波嘅防中同補多隻中堅
有錢買多隻左閘

喂你睇吓我曼復賽後出咩陣先得㗎 次次都同一隊黎架

三球出條撚咩

352咪又係比人㩒屌
係連攻都冇個隻

有朗隊有山狗有史波洗輸成咁？

睇下文西先

留意到ddg失親波都想賴人咁

下場安東尼奧,尾場vardy 剩係攝前柱夠玩死

橫掂都係不如鬥mma算啦

可能借咗usb你唔知啫

垃撚圾西波西調動，我未試過輸緊波就熄電視唔睇，吊那媽好撚燥，sob責無旁貸

換左個閪龍先啦屌

taa啫喱仔同Luke Shaw 比係侮辱咗taa啫喱仔

同迷佢啲人一樣

車今場切斷曼中前場連結係做得好

睇吓派膠

咁樣冇左前四 真係on9

兩個中堅完季一齊走啦好嗎

fans都係8年都係咁

就波而論 住烏真係好撚勁
唔識守佢真係

由出ddg唔出清新已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防先守唔住朱烏
半場唔出妹
輸到第二球先搏
換人未

呢個陣 守得穩已經好好
防中慢 中堅慢
邊到有咁多雲迪克包波

好嘢 神換人 般奴唔換 換awb so狗我屌你老母呀

又黎呢啲輸波就亂鳩咁屌 俾到靚波都要射得好
雲比傳嘅靚波同梳根本差唔多

我都覺依場出正選好on9
但係唔出都出左啦 班後備咪一撚樣

換bruno啦屌
咪晒時間

雙曼出局

唔收馬迪都當佢下場出麥湯
般奴場埸打足想點
鐵人咩

無晒換人啦

成日扮到楚楚可憐咁樣

連妹都柒下柒下咁

唔落底傳中買辛祖做乜

買多幾個中鋒直接打433三個正前鋒咪得

頭兩球無得賴啦
第三球就算

馬迪好撚辛苦
左轉右轉先傳到個波出去

可唔可以打包金絲雀兩雙閘博下個羅巴神啊我屌

前排贏下波就J到七彩
條後防柒完冇失波就當睇唔倒 失咗就話入倒波就得 場場都接受倒低級錯誤贏倒波就得
又要J Awb進攻又盛
今場去哂邊

一定啦
成場係咁foul都無事

今場真係無可能唔出清新

笑死Lin0g0a就係廢 shaw就唔計

今場bw怯場怯到球球失

咁搞法連歐霸都唔使指意贏

講個笑話你聽
雲迪克 75M
Maguire 80M

鏝城Zinchenko 都冇咁撚廢

人哋抖多兩日緊係可以多啲正選

呢場完全破唔到車狗密集

辛祖只係踢落底傳中?
有冇睇過

當年佢響妓都係守唔住

有無人入DDG ig 準備 thanks and goodbye

傳波可唔可以傳好啲
仲以為佢地踢街場
要進攻無進攻 要防守無防守

堅尼表示去緊溫布萊

今場成隊都柒到出汁
運球 傳波都Kick kick 下 都唔好話射啦大佬

唔講foul
人地紀律性同陣型都keep得好好
依樣係兩隊決心分野

輸緊3球仲係後面猜你老母咩
出得hello就求鳩其轟上去啦
仲衰撚過頭先般茅

跑死般佬
馬迪下場冇血

真係唔知前世做錯咩，今世要做香港人仲要睇埋啲咁嘅閪波

Wan Bissaka 下半季英超 4助攻
Luke Shaw 下半季英超呢?

起碼對西咸體能夠先呀嘛

I am very thanks them

唉 比到咁

諗唔到原因不嬲杯賽都係清新

輸波應該可以唔洗訓
鬧so b+後防鬧多2個post

般奴真係冇態

唔係佢邊有前4

仲轟？等完場算啦

般奴d 俾波
最近三場有冇一腳正常既killer pass 無曬尺寸

啲傳球選擇

又要睇普巴自己妹上去

面對面傳失咗幾撚多次啊
個個Risky? 就咁三碼都傳到柒下柒下

下場迪狗仲有正選嘅 麻煩英國手足去燒屋

375k 點會走

12碼聯

12m

呢個都真
對比起一開始 佢已經失色不少

破蛋得唔得

破唔破到蛋

全隊都係垃圾

我都以為足總盃會出

唔係佢一早有前四

你傻撚左？啲波佢入既？助攻佢既？
有邊次生死局救到好波？
人地啲分佢失既？

抵㗎so9
永遠chur盡般奴唔會俾佢抖

12碼有撚用

調動出晒事
打352傷拜利嗰陣點解唔出文西頂佢個位
反而半場未完轉陣變返4231，成個防守體系即刻出事
ddg 本身狀態又唔係好，盃賽出開清新，又要出返閪龍為咩
中場斷纜後防大腳傳，好心你就出halo背身停波

般奴又刷

死軌又話黑㗎啦

場均一球

講真 你有冇睇波先
下半季shaw 係左路又攻又守
又疊馬 仲要差啲入波添

可能唔入

傳果個又柒 攞波果個又柒

腳軟啦般奴 入撚到

俾夠3個啦癲恩

12m 唔入 就好笑

防守唔掂

近一兩場佢斷波多咗

黎緊兩場出清新正選啦

人地用四個人逼搶
我地五個人都傳唔到個波上去
相反我地四個逼人地四個
人地都輕鬆解除威脅

是撚但啦

唔係佢上年已經前4

仲跳

shaw今場無出都可以俾人屌

呢幾分鐘好睇

dean俾多兩個嚟啦

Sob 要既俾3件前面自己攪掂
唔好諗住佢有任何戰術陣式打法
賽前針對性部署都唔會有

比多幾年時間sob 學做領隊啦

又用返呢個方法射

佢啲risky pass真係好risky

場場踢足跑足 梗係攰啦

你老味d背景音樂好撚諷刺
輸緊1-3 glory glory man utd

要比就比多3個啦

唔撚想打加時講真

12碼

快手入多2球
FF緊

ddg有出都唔可以俾人屌

起碼比返少少信心士氣先啦

岩岩傳俾馬仔果球好差

打撚到咩

佢好攰啦屌 so狗又唔換佢 佢冇體能我哋掂爭前四呀

打撚到咩 輸3球

又幫左般奴刷rating

咁易呀

中間兩核被人mark實哂咪又係靠佢運個波上去
仲咩numbers don't lie 咪出黎柒啦

你估我唔到

追撚到咩

對諾域治都跑足120...

嘩
一陣車狗贏波都好嬲好嬲

你真心煩

呢位清你諗多左

成隊都要賣晒
用U23踢就啱

運唔到波上前場射門
要諗諗 d走位 傳送點搞

唔出清新
今場ddg咁嘅表現就係現眼報

呢隊西波夠班同人打加時？

輸緊就唔好播啦
本身都睇到燥

講到有得打咁

v92唯一功積無埋
fax 機

啫係咁講啫

英超後防唔同葡超嗰啲
如果中場斷波分分鐘俾人入埋

笑撚死

Bruno個樣好L攰

文西 踢右閘 好似幾好

溫布萊之夜

訓撚醒未
哪兒來的自信

之後兩場聯賽出清新啦

咁好表現幾多助攻？
前面都係嗰幾個前鋒啫
點解雲比沙卡有4個助攻，Luke Shaw 0先

守就不過不失
攻就笑話一則

上場e到屌到佢化wo

道友咁款

龜想點啊

80m 又黎料dllm

隊長

救命呀隊長你想點撚樣呀

On9 麥龜

龜做乜鳩

本身RB

龜想點撚樣

麥龜同馬迪做乜鳩

我屌你咩隊長做乜鳩

麥狗又亂推又傳失

我曼根本唔玩落底傳中
前面幾個都唔擅頂
2閘少助攻都唔出奇
不過0助攻真係冇得兜

Dllm 80m

準備1-4啦 唔好玩啦

麥閪我dllmch

想點撚樣呀

麥龜做乜撚

。。。。麥龜

matic想點呀屌你老味

叫做輸得無噤難睇

當自己派路咩 落番去啦屌

呢隊閪波你同我講佢係踢緊英超？

三日一賽咁用法搾乾啦

帶黎帶去撞埋馬迪送個波比人

做乜今日大家咁撚hea

盃賽正選都唔出halo咪蘇斯克查on9囉

一早出班fresh d 既搏頭果段好好多
你見文西halo 同人鬥撞夠力先
其他人全部腳軟軟咁

仲有場120

呢半季都仲可以屌shaw
你一定場場都有睇啦

如果再失 麥龜係戰犯

麥佳亞

成條防線執咗佢啦屌

撞完 彎撚左

復賽後有梳冇閪波
冇梳有閪波添
輸波屌屌下屌埋梳真係好野
今場成條攻擊線一下似樣組織都冇又屌未？
發脾氣發到冇出場都屌

每場都出 仲要隔兩三日一場
邊有咁容易keep 仲要踢佢一個
鐵人都死

麥龜馬迪

次次轉正選龍打盃賽都一定出事

可唔可以整翻好過fax機送佢翻西班牙

場場勝利十一人 88” 輸緊1:3 搏乜春

林伯技術性擊倒
唔好話前場，連中場都唔係好掂到波

踢到好似黎搞笑咁

麥乖用波得啖笑
成日慢慢帶波帶到去隊友格離

ighalo啲走位幾好

今場so9真係on9
玩死自己

IG佬其實真係勁 好知自己做咩

麥龜撞到傻撚咗？

真 ddg踢到咁唔雪唔得

9帶個球轉嚟轉去之後亂傳

Shaw算係咁 你話世界級又味到
但肯定正算唔係漏洞
防守助攻都有

仲話我哋低估球員啲體能

真
想睇多d佢踢

sob 輪換真係垃圾到on9
班球員攰到咁英超點撚踢

條防線執左咁耐都仲係咁柒

0助攻作用王？
咁 廢Lin都真係要平反啦咁

唔想搏就咪出啦
Sob又要戰術大師上身又要搏又要柒

咪撚同轟玩中場
用hello開路下下轟入去4大中堅隨時自爆啦

垃圾DDG

成隊想搵個正常少少嘅都冇

條友推完咪又係橫傳 慳啲啦屌

正選根本應該用恩哈佬同 清新
Buno 後備入仲好啦

真係辛苦晒bruno
以為今日出p mata lin 比佢同妹休息
點知又chur90分鐘

明明復賽之後最穩係佢

今場正選以為起碼會有清新同佢 點知 又出返廢占

車狗好撚搶口

文西打右真心唔錯

呢下輸身位邊有犯規

佢聯賽正選都好夠用其實

其實真係

馬仔真係唔會搶到豬腦個位

我對梳全部嘢都滿意 除咗出波

ig佬同文西真係可以出多啲

潛水啦屌

今晚又要縮返入嚟

最搞笑係剩係輪換一兩個重要既位 跟住成隊波廢撚哂
係換就全隊啦

太遲啦

場場都係咁 屌佢老味腳法又唔係好 on99

谷撚左成季

清新 綠木 halo

咁講啦 bw 呢場之前都未試過咁膠法

v92冇表現嘅連迪馬都雪
嚇到ddg保持到集中力
仲要有四個雪糕筒召喚神龍

得馬迪馬仔我會俾合格

好心知道李城輸就出全隊副選啦屌

前幾場俾太多希望我地
今場俾我地睇清現實

Shaw無阻攻出波差係事實
但restart之後其實係左面幫好多波
當然想佢再好d

由唔出清新halo已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防線守唔住朱烏
半場又唔肯換妹
輸到第二球先搏

拖慢哂， 然後又係回傳橫傳
都唔知佢猜乜鳩
場場扮派路望到懶遠以為放長波，然後回傳

其實軌前幾年都係咁撚串架啦
個陣都已經好撚黑人憎
把口又賤過狗
過一排就冇人記得

有排唔駛出lu

下場出哈佬好過

比對茅閪猁二隊撞完成個膠化咗

而家唔搶口等幾時

谷左三場

上面條撚樣同雀lin 一樣咁撚煩
懷疑就係雀lin 黎

近呢幾年FA cup對親軌都柒咁濟
前年就Jones OG
今場就成隊變學界波同輸閪龍

又一堆排陣專家出黎馬後炮

強隊閘唔識出波跟本就係笑話
除非你勁到馬甸尼咁一對一屌打

垃圾車輸撚咗三場就俾人爽下啦

前4同足總
心中已經有答案就出晒副選踢啦
屌
而家唔上唔落

Williams要操大隻d

覺唔覺文西暫時仲對版過awb

唔明屌乜7 哩兩場無咗shaw左路死曬 起碼第一粒一定唔洗失

連狗 阻撚住晒

Ddg今季肯撚定係20隊最差keeper

淨係睇errors to goals 都cls

Ole把心一橫雪一雪佢
番出黎可能會好d

因為375k
都預左要睇多季 先到dean番黎接班
雪一雪佢等佢知恥

而家咁樣不斷俾機會佢
只會無限loop

上季季尾唔雪返一場嚇下佢
而家咪恃住派完膠咪繼續正選咬我食咁

屌那星仲可以係後面猜

木狗有睇波都好嘅 知道要買人

你見w29 b53
你就知shaw係高一班
無計 So9唔打傳中搶點

好撚驚佢下場又勝利11人

梳傷左之後衰到依家

呢場係2比2
龜般各一球

無錯復賽後awb 咁柒
用文西好過

係 明明重點後防自已派膠 由龜頂傷拜利開始

唔明做乜成撚日要一對中堅入禁區拎波
屌你迪基亞行出啲使死呀
又冇撚人逼緊

咁有好多嘢未必數據上反映到嘅
復賽後多咗好多Underlap同Overlap同福係左路的確多咗唔少火花
你睇上場文西同今場BW就知同Shaw差幾遠

雀lin咪又係攬住幾個metric 死雞撐飯蓋

覺 awb真心復賽後變左另一個人咁

真

求買後防

雪佢咪雪佢 使理佢收幾k咩

馬你老母後炮咩 一開波已經有講 點解輪換變左DDG啦

純防守上係 awb復賽成件shit

今場awb未訓醒
反應全部慢一截

唔會

季初80m 同awb 係幾好J

踢到季尾愈黎愈廢

雪佢都無用，佢點會唔知自己柒

下場聯賽
一定要出晒勝利11人啦

之前有人開po 話今年迪狗頭10都無
比班迷迪狗cap 圖抽水

一係你咪allin winning eleven
一係就輪換得再狠啲
終於唔拖唔水落後又要再換返winning eleven入黎搏

要屋企被人燒下先會買人

擺明就要前四行先，放棄足總盃，之後再諗歐霸
3日踢一場仲要場場勝利十一人，你估鐵人咩

Bw上左好貴嘅一課

如果一開波出勝利11人會唔會冇咁傷

awb場場踢足點會唔攰

唔洗驚 一定會

全季最撚垃圾就係今場
教練戰術比人技術性擊倒
前幾場以嚟輪換亦都失敗
球員個個柒頭咁 條後防更甚 低級犯錯一個接一個
如果最後因為今場正選出咗力前四都失埋就真係一場波輸哂所有嘢

一個唔識出波既閘有咩用

Woodward好似好耐無入場睇波，黑氣石嚟

復賽後 都係柒啦

爭前四都唔出？

唔記得邊條撚樣話依家後防用到波
所以開短無問題

冇助攻同出波差都兩回事黎啦青
跑上去有拉散防線已經叫”助攻”啦

成隊都派咁濟 都係輸緊3球
都算係咁

今場前中後都輸晒 冇咩好講
係怕so9好似上年咁一沉不起

呢兩場無左梳落底拉空
俾位福馬做波
左路威脅已經細左

仲有ddg正選 然後又派膠

迪基亞呢兩季都係咁 躝得喇

算啦 fa cup呢啲杯仔當交學費

龜又被人屈速

倫敦雙雄入決賽

咪就係球球都見到overlap 之後出波中人角球囉

下場麻煩出清新

下季迪狗仲喺度我一定每場講一次

出現了

講真awb都踢足曬咁多場

其實出halo點都有威脅過占

要記得今季我地都三殺
輸翻場盃賽仲要四強就算啦，俾人開心下

林伯對我地中場遮線應該有諗過
遮得好靚

唔咁樣點練喎

佢冇野可以做
最後2場都係果11個

普巴絕對正選
廢特根本頂唔到佢，一畀人逼就成隊仆曬街

妹迪又90
般奴又90
龜又90

安東尼奧又準備戴帽

咁你曼當無閘

最on9真係清新踢開你準決賽先黎換ddg
明明都玩輪換 換個龍都難

William 馬迪

雪糕筒

戰術我又唔覺有咩問題喎老實講
輸個幾球都唔係戰術問題啦

馬迪養生防守

般奴真係場場跑足90

成隊散晒

fa cup唔叫杯仔啦

曼市兩隊輸曬俾倫敦兩隊

後備完全唔係果皮

bw今場真係好差

攰啦

成條防線任人中出

呢場真係西到🤢

下場無理由出DDG
真災難級都有正選
對隊波唔係好事

般奴攰撚到

咪係
輸左就杯仔

開始戰術似係想上半0－0入更衣室博 下半場30分鐘
點知上半場輸一球一出黎又柒一球
bw 80m ddg 冰 齊齊柒曬兩球 都唔知做乜9

雖然係覺得應該正選係要出副選
但係戰術上唔係呢場輸波主因囉我覺得

出lin p都無咁嬲

宜家波又輸 人又傷 又冇體力 又冇信心 狀態又差 下場都唔知點算

好彩叫入到波

難為了bruno
跑足

真係好撚差 呢場

諗極都唔明點解唔出Romero

開波前大家都搶口

但唔出佢又驚佢信心危機

傳波無腳準，防守又失位，進攻又唔積極
始終後生

馬仔係曼迷先會咁迷
正前個位豬腦係輸速度
打左邊法國仲有幾個人用

疊埋心水前四
歐霸盡搶啦

見到成隊攰到pk

文西唔換佢 屌

起碼知又有嘢笑又留到力

出連狗唔係叫博

要博睇麥湯打攻中都好過睇連狗

我地唔係踢overlap 出波
閘位只係幫手拉散
如果你話呢排戰積都弱
佢又冇助功就抵屌

Fa cup都盃仔
Fa cup歷史仲耐過聯賽，大盃黎架

成季蘇B打Big 6都用呢套戰術嫁啦
今季之前都贏咗車仔3場
呢場一嚟輸後防、二嚟車仔戰術上贏番次、三嚟成隊今場都踢得差，冇火冇態、四嚟領隊戰術選人上可以有更好嘅選擇
唔係想盲撐，只係希望成班波重整旗鼓
仲有兩場聯賽同歐霸
呢場之前都keep咗19場不敗，我唔覺得要用一場輸波去抹殺下半季嘅表現

利申：留言預咗被人插唔緊要，但我實係好撚鐘意曼聯

每場劇本：迪基亞龍門球傳俾是但一個中堅，兩個中堅互傳，對面逼到，大腳解圍

Awb啲防守勁撚到咁
咁仲叫唔叫無用

so9真係玩FM玩壞腦

認真 全場最好波係文西

全場一球似樣組織都冇
防守唔計失嗰幾球 DDG都要撲好幾球啦
攻不銳守不穩我就覺得輸晒

今場成隊波都谷唔起

根本好撚正常 出福同james係前面跑消耗人地
邊個估到堆後防爆到咁

呢場波後遺症
Full team不敗斷左
勝利11人無得休息
後衛信心個個失誤
Ddg 繼續派膠
B仔傷左
清新halo會屌so9
亂鳩擺james打正前玩9佢

其實費特之前替工打得好好 但要比佢keep住打

全季最差一場
傳波10球有9球唔到腳

龜自爆搞到b仔傷出又係好撚關鍵 唉

full team 交學費

我認同
依家就係換一兩個後備落黎已經影響好大
剩輪換一兩個人仲on9過唔換
咁不如換哂全隊啦

唔知幾時開始會話fa cup係杯仔
明明係歷史最悠久嘅杯

awb下場仲要出嘛

由唔出清新halo已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防線守唔住朱烏
半場又唔肯換妹
輸到第二球先搏

士氣差
體力差
損兵折將

咁講啦
呢季三(四)對車都係犯錯個隊輸 就係咁
兩隊都冇咩漂亮組織嫁喇

送走

依啲冇得講啦
做教練撚知班撚屌後防幾時自爆咩

無十二碼唔識進攻咁

仆街啦so sir 對住撚伯重可以笑笑口
人地屌鳩你淨係靠var

仲有乜好驚
閪龍退休啦

歐霸全出清新plz

我作為法迷 睇咗咁多年
根本係冇一個前鋒頂到豬腦個位

其實有時冇乜信心 我寧願你大腳清 清去邊線都好
成撚日俾對面迫到腳震震 都仲要死hold住粒波 hold到死位就鳩傳

仲有 龜可唔可唔好再擺用波大師

唔出波嘅閘不如stay behind

Ddg下季都唔知點搞

復賽之後連防守都跌埋

辛祖聰明在會搵空位，但右邊有夏基美佢比較有空間入中路，但佢適當時機都會落底出波

但曼聯要入波要追既時候完全係中路死去，俾人封死哂仲要死去但又冇疤狗啲短程過頭波尾柱盲眼位波

即係路數又少又唔跟傳統踢法用中鋒開路

又要on9又要懶醒

點止車狗 鏝都係咁贏

但呢場一定係全季最差一場

一次又一次又一次判斷錯誤拍個波入龍
一次又一次輸近柱
一次又一次輸遠射地波（正中間唔係死角）
一次又一次開生波 死球 傳俾對面
都算

連最不能接受果d
對Watford 扔個波入網我仲歷歷在目
仲有對愛自殺

痢狗個德國龍做過嘅柒野
今年ddg 係佢幾倍

上季都跌watt架啦 成撚日輸近柱
但起碼仲叫接受到

屌你老母
今年真係唔屌唔得

有光環都無用

有dean 由佢lan 啦

個球唔係12m是咩

因為有聯賽盃呢啲盃仔
搞到本土盃賽好似唔重要咁

MVP 麥佳亞 ddg

識「用波」就係比smalling 猜多幾腳先大腳

Halo好似咁撚肥嘅

停賽前係 瘋狂剷波
停賽後冇乜見過
利申：全季睇足

下季真係DDG不了

真心今場係唔應該再出80m我自己覺得
上場都見到佢好多失誤開始 今場真係唉屌 同輸修仔果場一樣
好撚多野加埋

今場輸波唯二原因
1. B仔傷出轉陣
2. 後防自爆

戰術我覺得問題不大

輸晒兩場第5就好笑

所以咪得一球囉

3球都係自己自爆
點撚樣玩

但重要性唔高 除非你目標係歐霸

ddg 龜 白lin all lan

依幾場見到哂冇識用波中堅仲打so9個套比人睇穿可以出撚哂事

聯賓盃先係盃仔
fa cup係本土最重要盃賽

80m成日帶撚住個波唔知做乜9

原本就想打532鳩磨,然後換pogba 馬出黎搏30分鐘
拜利傷提早換陣
點知後防一換+ddg派膠,然後就無然後啦

呢場如果無正選出足bruno 都算...依家咁樣踢到足好on9

由佢地啦 得返呢個盃爭 歐聯又比人三蛋

下場唔出清新應該繼續輸

由唔出清新halo已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防線守唔住朱烏
半場又唔肯換妹
輸到第二球先搏

Halo值得更多時間

成撚日妹波
妹完咪又係俾冰同bw

睇完呢場，我係辛祖就即刻打俾agent 話去軌唔去曼

佢之前對般尼 般茅輸個d叫咩

今場除左出廢閪龍之外都唔會屌so9
希望佢最後兩場聯賽醒醒定定

賓周可能啱而家呢隊法國
拉出嚟俾兩邊入
停到波 又識俾波

咁出邊個jones?

溫布萊球場真係有生之年要去一次

最緊要下場羸

換妹都無撚用
成隊波都唔順
一傷拜利亂哂部署
Sob應變有待改善

唔明點解唔用清新
之後又鳩陣 輪換又換啲鳩嘅

右路完全廢既
左邊都俾人封埋
車路士成隊都好有活力
踢得好順
相對嚟講
曼d 人好少俾波走位
一個人拎波 個個都等佢傳
被人逼無人幫
製造唔到空間出嚟

幾次梳走位引到對面注意
俾福馬做到嘢

多謝蘇b成功爭取般奴唔駛休息

[理性討論]迪基亞淨計今年表現仲有冇英超頭十？

之前入去抽水既曼狗好唔好意思

係得迷馬先會死撐

中堅又要再搵多兩三個

80M

第二球佢清左去中間

BW DDG做戰犯啦

其實有時唔好怪so9唔輪換 真係換唔落

呢場輸希望係一個警號
星期四 唔該 醒醒定定

間唔中一定會有一兩場好差
大家唔好否定晒成個下半季嘅表現

so9真係諗住啲球員唔洗抖

今日太多變數發生
打三後衛我覺得冇問題
出Bruno真係唔應該

會唔會加速賣鳩佢
但講明先 dean一樣有失誤

咁佢已經冇份再踢就唔計啦

終於明當年歐聯決賽利迷嘅心情

歐聯對巴塞
聯賽對愛 watford 熱刺
今日又係咁

而家係犯錯多過神救

每年下半季都係睇失誤

點會唔係輸戰術
撚狗係你半場就逼到你抖唔到氣
廢特帶唔到波上去
bw第2球畀人逼到亂傳

帶波帶到7下7下
咪同smalling 差唔多

2013-2018儲落既光環
基本上呢兩季正式耗盡晒

防守基本嘢搞到一鑊泡 又要未學行先學走控住個波扮派路
重開之後8m都唔撚值

扮派牌 扮用波
然後交後

咁都唔重要

撐曼聯死老母 迪基亞陪你去祭祖！

ddg 賣未

拎盃都係為左榮譽架姐
唔通個盃無得入歐聯就唔重要

擔心自己先
隊波種攰真係單純佢哋嘅小動作已經見到

同個中場搶波 不得了 呢隻龜

好似鏝咁用兩億買後防啦

撐乜鳩呀，屌你老母

好在只係輸盃賽
輸聯賽就pk

每次出波基奧特都係附近捕，馬就下下企定係禁區出面

下半場福果下佢連加速入去接應都冇

佢話唔識出波既閘嘛
Awb復賽差左好多
右路無組織 無攻勢

問題係佢今年都派唔少
一返嚟就坐正 壓力真係好大
個反效果都會好大

清新應該冇咩所謂
halo唔屌嘅，但係失望就在所難免

擔心自己先

ddg下下都係重要時間派膠

根本輸到兩球就出mata p halo踢埋佢算啦
而家成班傷嘅傷 全部又攰 無士氣
廢埋ddg
搞到下場先黎輪換

而家要睇下隊波有冇leader提升返士氣
冇士氣頭dupdup
唔洗皆意下兩場聯賽贏到

中場比人遮線
中堅唔識長傳
兩翼唔多d返落黎幫波
咁一定造唔到上去架

Awb除咗tackle之外其他野真係
第三球走去對mount放走alonso

佢望到懶遠咁先好笑 但9成9都係回傳

team kill完拜利，自己鳩足成場

帶到冇位傳 屌

bw呢場真係當交學費
一唔順 就比賽中tune唔返 越踢越差
不過其他隊友都唔見得好得去邊
咁跌watt法 聯賽個兩場真係不安

少左曼城爭隻杯加強主帥威望
比班球員激勵下 有爭勝心都好丫

咁的而且確停賽前嘅表現好好多

冇人接架啦
乖乖地去做第4門將啦

得兩個中堅咋

用清新最好啦
dean返黎都係做後備先

個個係到發夢...完 抵輸

唔止佢 成條防線都係

有姿勢

預測對李城又嚟過
之後歐霸嚟多次
失誤三連霸

80m係咪每場都要有柒野

而家嘅歐聯咁值錢對比嚟本土杯賽真係唔重要

後場猜唔到上去 兩閘特別差
冇shaw仲明顯
隊隊都高位
弱點比人睇通哂
下場真係講運

好幽默

一早普 馬達 halo 應該會好好多

復賽後冇場好波
除左諾域治奠勝果球

AWB 都有助攻架

場場踢足又咁密，算啦

又係時候捉戰犯啦

halo 文西 mctom真係應該出多啲
比啲人休息下輪換下啦

交咗好多次
上次對Mahrez冇俾人入球喳

但主力仲有出

咁佢都係復賽差姐
都叫打咗三分二季好波

真 輸兩球就換曬副選算啦 要換普就半場換啦

淨低兩場聯賽真係驚驚地

表現唔差
但係之前套戰術係用嚟彌補中場不足
繼續用呢套戰術都冇咩可能做到下半季呢個勢

撞撚壞咗個腦

要佢做埋進攻變左兩頭唔到岸

咁辛苦打到4強 算？

果球都唔明佢點解要mark 拜利
拜利都到哂位, 就算頂唔到都無咩直接危險, 麥狗留返後面包位仲好

今場戰犯排行
閪龍>BW>龜>其他

成條後防

咁好心就輪換曬啦
依家又輸又攰又失士氣

正選唔出清新halo已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
4人防線守唔住朱烏
半場又唔肯換妹
輸到第二球先搏

士氣差
體力差
傷嘅傷
損兵折將
前四其實幾危

世界杯對葡萄牙

上季前四決戰對轟

當年聯賽杯對新特蘭

逢大戰必膠

今場未傷拜利之前都ok 拜利傷出 成條後防 再加埋ddg派膠 之後就收皮了

出左咪又係比人屌廢

撐開你老母條腿將你個傻閪龜頭塞入你老母臭閪到搵你老豆副骨呀

唔該晒你自己答左唔落底傳中買辛祖做乜

bw呢場直頭發曬夢啦
無理由個態咁差都出佢 真係睇文西好過
唔計發夢果兩球 係條邊線唔知送左個波俾對面幾多次

其實幾時返黎都係有得坐正先會返黎
佢唔會肯同你打後備

點到對中堅做
已經算正常

mctom上場代matic個位都係比人屌到開花

有一排係唔重要，自從有鏝之後又重要返

Awb係great tackler唔係great defender

只怪蘇b on9,用哈佬鳩斬 入到就入未算啦 真正屌你老母迪基亞

似係SO9 落左order 唔好大腳清wo

今季成隊恃住有扮派路既麥狗, 個個都後場橫傳

老實講 龜又真係冇抖過

躝

世界級垃圾

又一場論，上幾場又唔見你出黎吠嘅

60m賣俾羅馬

同意呀，唔覺得要屌到成隊波一文不值
但都係嗰句，認同今場波係輸龍門同後防

冇抖都唔係咁樣派膠法呀

Sob真係好撚on9 班後備平時唔出 要換果陣又冇態 班正選又攰 結果搞到好似今場咁谷都谷唔起
其實好多件後備都值得踢多d

當年古圖斯咪一樣一外借翻去就正選

ole到而家都唔肯半場換
ddg輸埋第二球就根本追唔翻
仲要出妹同綠木 比魯迪加撞頭
即刻出副選hea埋佢好過

而家成隊無體力無士氣

球12m唔係馬搏返嚟咩

我想講清新都唔少

預咗打歐霸先啦
勝利十一人都應該贏唔到

今場戰犯
bw=ddg>80M
其他就算啦

Sob plan a行得順 都算係咁上下
但永遠無plan b 好似今場咁
臨場決定同調動真係有排學 佢好撚差

班後備垃圾到仆街喎

DDG又嚟表演最後直路carry對面

閪龍>>>>>>>>>all
第一球勉強唔入晒佢數
第二球出返黎1分鐘都冇就打沉全隊
即係叫大家下半場踢都唔撚駛踢

條傻鳩反開馬

一失第一球就講
個隊長都垃撚圾
指揮冇
激勵冇
應變冇
頭搥唔中龍有
爭波有

隨時無前四

其實我以前睇李城見佢帶波上去都係下半場隊波輸緊對面縮晒禁區附近任佢推

停賽前主守
對手攻呢邊佢發揮到單挑防守能力
復賽後主攻
對手反擊為主，好少會壓住攻
又因為佢上得多俾人打身後波多

三中堅無shaw之前都驗證過係會奶晒野
今場DDG絕對係罪人 佢輸呢啲波輸太多啦 睇足兩季輸咩都有 仲要次次都係重要比賽先派膠

走去mark拜利做乜春
然後頂傷拜利又傷埋自己

真係賠了夫人又折兵

今場乖乖出番清新
今場比數會係幾多？

算啦
轟post自己友都唔理佢
俾佢入黎吠下啦

冇抖又點 佢已經唔洗跑 龜咁行

佢個陣同車仔講明冇正選唔會返去申請轉會

屎波代表作起碼有上季反cup psg, 前季反cup曼城 個場

麥龜有d 咩

迪基亞迷係咪又要歷史學家上身攞以前啲stat嚟證明佢下季可以打正選

中堅真係要買人 兩個正選都唔夠料爭霸

建議佢喺錫菲聯踢多季 跟手返嚟接班

3球我都expect一個大球會正選龍會救到

plan a 4231
plan b 5後衛
今場係兩個都唔撚work

Sorry係呢到DDG係地底泥

今日正選唔出清新halo已經係錯
b傷唔出文沙走去變陣
想同軌鬥攻？
4人防線守唔住朱烏
半場又唔肯換妹
輸到第二球追唔翻先黎搏
之後傷嘅傷 攰嘅仲攰

士氣差
體力差
傷嘅傷
損兵折將
前四其實幾危

清新唔會受唔住壓
佢受唔住都唔關事啦，唔通仲要保護佢咩
問題係dean受唔住佢就玩完
真係可以成世踢中下游

寧願清新柒所以dean坐正
好過dean一開始坐正就柒

Sob唔出點keep個態
Fred mctom BW果d季初踢得好好 之前賽程密又大炒都唔換人

其實一開始如果都係半隊正選
我情願勝利十一人
fred頂普 halo 頂馬 占頂木
一早踢返433 算 唉屌 又睇到一肚氣 星期4祝大家好運

白lin都要提 成條防線散撚晒 佢都有一定責任

反馬既潛左咁耐,唔好一輸波就搏大霧借d意上水

仲話唔買辛祖

人地睇完呢場，肯唔肯黎都成問題

洗撚夠未

係 廢到仆街

屌ddg第二球之餘仲要屌埋兩隻中堅腿張開互讓

咁又唔可以咁比龜踢咗一年啫

So b肯俾機會佢同DDG 公平競爭佢應該都會返

係推就往前推 屌佢
修夫基見到佢都嘔血

無錯佢入到波 但係佢功能真係唔多
唔知響邊度睇過人講話佢就黎踢到賓周馬咁
心諗人地賓周馬爛打幾多 逼搶 駁腳果d都有

你幫你老母執骨喇，縮撚左入老母個閪幾場，宜家又伸個龜頭出黎

ddg 廢就廢la

廢就要輪換, 就係咁簡單
比著你牙朗朗隊無態都唔會正選la

呢球點睇都是Matic走錯位

軌今季4戰贏得我地1戰都串到好似佢地係贏3次果隊

除時最尾兩場迪基亞再黎一次致命失誤累無左前四 已經唔係第一季係咁

又屌馬 連波都傳唔到上去 踢乜9

連和兩場都有前四啦

屌
條友已經唔跑
又成日妹波扮派牌 之後橫傳
死球 頂波永遠頂到 又唔中龍

貼完未

少燥sor

我覺得出迪基亞都唔應該屌so9嫁
係屌迪基亞自己姐應該

睇下會唔會雪下佢
不過剩低兩場 shaw唔出得既 都係出佢架啦

近3－4場 冰屌打佢啦
80m 根本累到癡線

留名下場聯賽出清新

憑乜撚做隊長

足總杯對依隊車都贏唔到 歐聯都唔會行得遠

所以我覺得可以俾佢外借多一季

Shaw打閘打中堅包好多波
兩邊都壓上佢應付對手反擊好過awb
佢防守位置感俾人低估

下年又要用西龍，咁不如早d試下dean好過

好掛住你

咪就係預咗做五弟先

我覺得成隊波攰係主因，平均2，3日踢一場
其實sob都兩難，聯賽同杯都對佢重要
學d人咁講，佢緊係想拎個杯振下士氣，但聯賽又一分不能小
所以咪場場正選11人
但有d球員係值得多d機會，例如馬達同ig佬
而中堅同龍門問題，就講左成季，呢樣唔可以怪晒sob

3中堅 其實係岩
打強隊唔可以有空間俾佢
打反擊俾哂r10 j21發揮
但打返4後衛
後場 前場斷攬
一個組織到既攻勢都無乜
好似曼城咁輸其實問題不大
有哂組織進攻 係把握力不足
但曼係組織都有困難
想爭冠真係要諗諗 走位控傳

半場心大心細未揀好要搏定係要留力
而家結局就係般奴嘥時間踢咗成場

廢換個更廢出黎有咩意思

撞傷文員

輸一場
又黎

下場點換都好
起碼出清新啦

bw問題係蘇狗跣鳩佢

如果重要賽事出新仔，一般都要前幾場俾啲時間佢踢下拎下信心，復賽之後幾乎冇出過，shaw就用撚到殘

結果焗用咪仆街

我講左好耐蘇狗根本搞唔掂有25-30人用既大會，點樣去靈活用呢班球員根本係個關鍵，特別係依家有五個人換，但佢根本未夠料去教英超，換人慢，即場戰術0，即場唔能夠睇到對方弱點，完全冇用，佢做助教可能就得

我冇話輪換唔得

修夫基咁就浪費咗兩日時間

哈佬一個要單挑對面魯迪加同蘇馬
唔睇好

On柒99 我場撚場都係度 你打飛機啲精遮撚咗你對閪眼就收皮啦傻閪

Plan a 拜利傷前
Plan b 傷後
7撚到發膠.....換完無厘頭咁

呢排啲人成日以為大字就一定係啱

仲要十二碼都叫佢拎返黎又要俾人屌

dean vs ddg 個重點係:

dean你用佢一季唔岩其實無蝕, 人工唔高, 後生可以進步, 又容易放得走
但
ddg狗依家只會回塘, 今季數據已經比dean差, 再老一歲更加難放

thats all

反馬班人已經突破哂個龜頭，係咁屌馬仔冇用

我講撚左好耐啦on9，吠你老母閪咩

咁都係一返黎就坐正喎
其實呢啲壓力龍門遲早都要面對
卡斯拿斯 c治咪又係後生就大會正選
而家問題係ddg真係好難比多季

今場輸左搞到上場搏盡踢120 分鐘根本就係曬氣

頂到一球 應該要做二傳 但格硬頂
屌

我覺第三球應該救唔到

同豬腦比 爭幾多

呢個都係一個好方法

其實受唔住就受唔住，有啲人係唔啱踢大會，你俾佢借多年都一樣

出文西好過啦，bw今日全場夢遊兼助攻喎

果陣獅子都回回地塘，不過都勁過今時今日dg1幾班

復賽之後打big6冇撚贏過 同肺炎前掉轉

而家起碼專心聯賽先
車要對猁同狼隊 林伯又想爭冠軍 始終都會用力係fa道 比車贏都唔係咁壞
fa冠軍同下年歐聯
我會揀歐聯

你都on9
牙朗踢得差果陣輪換會有人勁過佢?

你睇波淨係睇RATING?

下場前4關鍵,買重閪班牙廢龍失近柱都得啦

出Mensah算啦
BW被曼迷吹捧得太誇張

傻閪 我反迷馬 幾撚時見到我講反馬

唔係

你番去阿狗post啦

踢十年係真係無工都有勞 但係容忍都有限度呀下話 今季失誤係超級多
都仲未同佢計之前跳草裙舞要走

要買多個中場 不如試搶thiago

要搏其實半場就好換pogba啦
不過結果畀閪龍開波1分鐘唔夠就打亂晒所有部署
淨底個半場踢黎都晒氣

起碼halo埋身可以hold到波等人上
今日由等反擊 之後變陣廢埋武功

無足夠時間回氣係限制咗sob嘅

咪又係失位

羸佢3次
但仲係俾人騎住有乜用

般奴真係好有heart
贏波輸波都好一定積極去迫
你班球員學下人地比d鬥心好無
落後到連個鬥心都無撚埋
睇到好撚燥 返去練下控傳啦

唔係好想咁博 佢真係曼聯未來嘅正選門將
佢一頂唔住壓力就崩盤嘅話就係咁先

做咩9

輪換班後備又無態又比人屌 上場麥湯先比人屌完

卡斯 施治唔係普通料
dean邊係呢d級數
如果之後市場上有神龍可以揀
dean好大機會都要讓位

你講世一龍定係我本人？

佢啲即場愈黎愈似雲加晚期咁

位換位+80分鐘後換

永遠重要時刻都派膠
記得佢上季尾果幾場爭前4 又係派幾獲輸
懷疑佢報復最後一刻去唔到皇馬
想有個龍同佢搶正選 佢條仆街踢成點都必然正選

唔好怪so9死都要後面造上去
大斬都唔見得福馬木會好似住烏咁勁攞到粒波
買中堅啦

fa cup不嬲出開清新
無啦啦出廢龍對清新好唔公平
除非so9聯賽俾清新出返
不過睇死佢唔會

係 雖然落後 但呢啲球員真有火

其實般奴先最適合做隊長 比麥龜做乜

唔該閪龍提早放假 歐霸咪撚再出佢

如果我地無前四 我都輸左最重要果場
對鏝都係

場波真係不得了
爭前四前 斷左個19場不敗 元氣大傷
閪龍就失信心
清新就無啦啦無左個盃賽踢 尊重都無埋 (daddy歐霸決賽都用清新)
後防就派膠 傷埋拜
正選幾件就無抖過 隨時一陣原來傷多件 eg馬條尾龍骨

其實班友點反
下季都係馬打正選

大家最尾好來好去咪算

由頭到尾都唔知點解要俾80m

完全唔同類型嘅前鋒
點解可以同豬腦比

最慘頭兩球最傷

買thiago啦屌你

講撚到拎唔到fa就一定有歐聯咁

成季英超失左35球，得猁少過我地，鏝同錫同我地一樣，個龍又閪，中堅又廢，都算係咁

借多年返嚟咪一樣大壓力，可以好似ddg嗰陣咁，同清新輪換

Ddg真係次次關鍵時刻先派膠，仲要次次都係最傷嘅時候

點解
明明佢一開頭輕鬆一傳就可以俾到matic 再造波

出左局仲揀乜呀
呢架得返唯一選擇沖4好冇

啲頭槌完全唔入流 叫爆炸返嚟過兩招算啦

呢到d 人，辛祖又嫌貴，thiago 又嫌老

攬住堆正選咪踢到俾人一press 就唔識踢波lor

車狗又好撚多時間休息咩

thiago grealish vdb邊個都好
要買到中場

passport

Thiago都老..咩料

承你貴言

上面有人講話同ddg公平競爭
咁呢個方法我都覺得OK

真 第二球 先係重點
第一球 我當你唔集中 近柱輸反應
第二球 縮手 + 開波1分鐘 真係成隊波已經可以唔洗踢

最慘失埋啲on9波
你話世界波無得計丫

呢個真
下場聯賽唔出番清新 真係屌
個閪龍 今季都可能走唔到
鍠馬唔要佢 高圖打起左

踢完個兩場聯賽都仲有成個禮拜抖
轟駛撚聯賽留手

真 佢先最有領袖氣質
麥龜
10m都比多

原來阿狗黎 唔怪得係咁幫豬腦劣鳩

要捉戰犯無人理呢啲
龜解咗咁多炸彈都要做戰犯

賣9 ddg比鍠賺番筆算la

真心冇得講啦
bw ddg 80m ice
頭兩球 4條友都有份on9真係唔知做乜9 果種on9

佢前兩三季都好柒

今場廢撚過jones

成隊得bruno有走動
前面三個企死係前面
你中後場比人遮哂線仲唔落黎幫波
我明係好攰 所以其實依樣野係好多因素積落黎

80m一早嚟 下季會轉
俾佢都唔知有咩用

曼算多人可以換 又可以試下轉陣
乜尻都無 場場都係咁 唔尻知佢想點
學下輪換同即場plan b啦屌佢 唔通長揸名宿個名食飯咩

Thiago邊有得輸

你出錢呀?

你係咪on撚9嫁，dean幾時試打過大會阿 on9仔

佢本人想去利多d？

fred呢d球員真係踢度氣
老一輩叫波牛

俾佢連續上陣果時 踢下踢下會愈來愈好

一停就含撚
變到唔識踢波咁 5碼波都傳唔撚到

基本功 first touch 垃圾嘅關係

蘇B賽前都話，作為曼聯呢隊波，梗係要盡力贏曬所有杯，因為我地係曼聯
呢句我好同意，所以呢場我覺得唔出曬副選都明白
，怪唔曬蘇B
我同意Ching講攰係主因
呢方面絕對關蘇B事
復賽未和修咸頓前隊波好好態，但換人留力方面做得唔好，好多場我都覺60分鐘已經收起般奴、馬迪、福馬；但結果場場都係收起綠木、80分鐘先收起福馬、馬迪都係一兩場有得抖；
依家仲難收科，兩場聯賽一定留唔到力，之後就開始歐霸，唯一可以抖係歐霸復賽場次回合

癲唔係都話冇正選唔番黎咩

無左shaw真係好傷 無晒左邊攻勢 BW一定右腳比人守死
兩邊一斷就拉唔開中間

事實係佢嘅表現係唔合格

我要下場就見羅美路 唔撚想見到dog

最大問題，用得bruno太盡成日唔比佢抖

馬最起碼有進步 打正選點都好過ddg 回塘仲正選
我一直講 馬唔係頂級 今場一有對比就見到啦
又比人歪曲成反馬 成班智撚障

其實除非佢打到全盛蘇狗咁，如果唔係基本上都唔岩踢豪門前鋒

歐洲豪門好少佢呢類低功能+唔會跑幾十碼入禁區搶點既前鋒，福果球我見到馬個走位真係嘔血

最好就轟兩場都贏唔到 我哋贏西咸 輸李城

輸唔係問題
一來輸得on9
二來成堆不死人
真係燥

行得太埋
明明被人press應該回後接球代返Lindelof個位

第二球輸晒士氣，半場講完戰術出返黎，踢都未踢就輸多球膠波，洩晒氣啦

未試又知佢受唔住

費特真係

兩日都好多

DDG 呢2年跌得咁西利
有人肯出人工免費放已經賺左

下年佢一定更西,
今季佢英超TOP 5龍門都無
下季佢跌出頭10隨時

今場抖多兩日

中場起碼都要多兩個
一個防中 一個中中
施素高 尼迪迪咁好洗好用
中堅都應該無錢買架啦
辛祖買到就狗沖啦
無前四真係唔知會點

On9 求撚其帶波上去 兜圈 最後仲要比失埋

個期咁順揸到2-3粒就應該輪換抖啦
屌咗sob儲印花咪黎到最尾呢一兩場現型囉

多兩日都唔多

搶定1001

70m 英藉 10m 係身高

中下遊求其搵件都好過hehe
fred 都係求其搵黎頂下

上面有人講應承佢返嚟同迪基亞公平競爭
我諗呢個都係一個幾好嘅方法

兩個唔同種類前鋒wo

馬入波多咁多你又唔比較？

初段都係 占士福頭等波 撚餵到你哋咩
寧願占士打番邊鋒 依家不倫不類

今場咁贏法士氣大振啦

1001

想問返果位巴打揾到未

1001記住

狀態太唔穩定 點用落手呀 打fifa咩

點都要俾佢返黎既
暫時市場上都無神龍可以揀
俾dean返黎輪換，俾佢適應之餘，都係幫曼聯爭取多d時間

打得好就唔需要咁快買龍
輪換打得差壓力都無做1號咁大，起碼保住心理質素
等曼聯有時間搵新龍門

得啦 死番出去啦

1000

希望車比利屌撚死

下場車輸比猁
我地贏
然後尾場再和比李城 車再輸就好